一人一個最憎自己嘅moment

⋯⋯做左成粒鐘嘅野連一下save都冇撳到
結果全部冇晒

唔夠人地勁/醒/靚 /有錢/幸運

渣住個cone望住球雪糕跌咗喺地下 個陣

咁就唔係一個⋯

買過囉

打完丁

朝早行入廁所刷牙愕高個頭唔小心望到快鏡個moment

點解

有啲人好正架喎

為左一個唔值得嘅人留戀

⋯⋯⋯講中左

從來無鐘意又點憎

無鐘意唔代表憎

發左d唔正確既夢

你都冇得控制架

兩樣野冇衝突
可以同時發生

Now

冇帶紙巾出街

起身番工

⋯咁辭職

叫條仔/女帶

只要有女人係我面前流馬尿就咩都肯應承/原諒